有冇巴絲執到airpods pro?

搭過299x,88k
上面印咗ELTON
係女朋友送 好珍貴
如有拜托通知返 感激！

日期時間，坐咩位，講清楚啲先幫到你

Btw 有冇call過站頭問？

Hi Elton

我係兔美子

7月22-23
22號 柯士甸站至沙田站 2200左右上車
23號 229x或88k
打過比港鐵九巴都冇

冒起底號險上黎搵 因為好珍貴
幫幫手拜托唔好起底

推

執到 tg @ltnnwg

拜托 感激

揾到我話你叻

如果有人執咗黎用，開 Find My 係會 Check 到 Location

我執到，賣左去ebay

買過對印返一模一樣咪得
你而家post左上黎，係人都知你整唔見咗

搵到你 仲難過搵到airpods

係都好呀 見到話我知邊間舖

開咗 淨係見到我最後用個位
同埋好似比人reset就完？

不如賣返比我

點解唔買翻多套 輕鬆過骨

我蠢咗啦 兜唔返
下次唔好咁誠實

因為我已經自爆咗屌我啦

喺香港唔見野99%搵唔返
你post上網無咩用，自己打去巴士總站問下算

原來你就係我sp個男朋友 ，

1100收全新未開盒airpod pro